民主黨：若充分諮詢，支持23條立法

民主黨今日回應曾俊華的政綱，指《基本法》23 條立法，若果經充分諮詢，支持立法。

他又表示，曾俊華由初期講不主張重啟政改，至現在「最大決心和勇氣重啟政改」是好的方向。

。

真？！

民主黨 賣香港

泛民唔係成日話23條立法係測試人定鬼？

吓

我真係支你老味

兔唇五毛幾時跳樓